#
 
ถอน
ใบอนุญาต
ห้อง
แล็บ
ผู้
ก่อตั้ง
โดน
แบน
ห้าม
แล็บ
ใหม่
ปี
Theranos
 
#
ซีอีโอ
คืบหน้า
กรณี
แนะนำ
อ่าน
ข่าว
โดน
ทางการ
สหรัฐ
สั่ง
ปรับปรุง
แล็บ
ด่วน
ประเมิน
ปิด
ตัว
นะ
ครับ
ล่าสุด
หน่วยงาน
กระทรวงสาธารณสุข
สหรัฐ
สั่ง
ลงโทษ
สั่ง
บริษัท
ปรับปรุง
ห้อง
แล็บ
แคลิฟอร์เนีย
รอบ
เกิด
คำสั่ง
ดังนี้
เพิกถอน
ใบอนุญาต
ห้อง
แล็บ
ต้อง
ทดลอง
มนุษย์
สั่ง
ห้าม
เจ้าของ
เจ้าของ
ห้อง
แล็บ
บริการ
แล็บ
เวลา
ปี
ปรับ
เงิน
ระบุ
จำนวน
สิทธิ
เงิน
บริการ
ประกัน
สุขภาพ
บริการ
แล็บ
แปล
สามารถ
งาน
แล็บ
คิด
เงิน
ระบบ
ประกัน
สุขภาพ
รัฐบาล
ผู้
ก่อตั้ง
ระบุ
ผิดหวัง
คำสั่ง
ยินดี
ปฏิบัติ
ตอนนี้
บริษัท
หยุด
กิจกรรม
ทั้งหมด
ห้อง
แล็บ
แล้วแต่
บริการ
ลูกค้า
ห้อง
แล็บ
รัฐ
แอ
ริ
โซ
นา
ต่อไป
เว็บไซต์
มอง
ใกล้
จบ
แหล่ง
รายได้
คู่
ค้า
ถอน
ตัว
สิทธิ
เงิน
ระบบ
ประกัน
สุขภาพ
ต่อไป
บวก
ชื่อเสียง
ย่อยยับ
ระดม
เงิน
ทุน
ยาก
ตัว
โดน
สั่ง
แบน
ห้าม
แล็บ
นาน
ปี
ข่าว
แค่
มาตรการ
กำกับดูแล
หน่วยงาน
สาธารณสุข
เท่านั้น
มิติ
อื่น
เจอ
ก
.
ล
.
ต
.
สหรัฐอเมริกา
สอบสวน
หลอกลวง
นักลงทุน
ที่มา
Theranos
 
Theranos
 
Centers
 
for
 
Medicare
 
Medicaid
 
Services
 
CMS
 
Theranos
 
CMS
 
CLIA
 
Elizabeth
 
Holmes
 
Theranos
 
MedicareMedicaid
 
Elizabeth
 
Holmes
 
CMS
 
ExtremeTech
 
Theranos
 
Walgreens
 
Theranos
 
Holmes
 
Theranos
 
SEC
 
Theranos
 
ExtremeTech
 
